有冇人好憎朗豪坊廁所？

屌啲檸檬味 寧願轉哂做屎味

我覺得好正喎

咁你咪去油麻地公廁囉

係咪圖書館隔離個間？我真係ok個間

仲以為你講啲廁紙